擺低一個被分手的荒謬理由

好老土 但我真係聽到

你太好 我對自己冇信心
再拖害到你

好荒謬 想知仲有冇更荒謬

唔想拍拖住

過咗一個月都冇同咗第二個一齊

我真係無改錯名
以前中學戀情說愛收卡就好正常
大左認真咁對待時都收到真係好荒謬

近排咁多圍爐取暖post

我地分開下，一齊成長啦

我鐘意左你朋友 但唔會同佢拍拖
唔想背叛自己既感情同你 不如分手
---
上面果D野
跟住先知佢地拍左2個星期先咁同我講

我鐘意自己多啲

上進心 come on james

你值得搵過更好

收嗲啦

「原來我唔鐘意女仔。」

其實唔係好夾....

同我一齊個陣會覺得自己背叛緊屋企人

我都係 我明白你

我衝動先同左你一齊 然後分手
佢就即刻溝第個

你想穩定 我唔想

下 咁都荒謬 咁人地真係唔夠中意你ma

呢個post好多分手理由都好合理lol 好心你地啦

做乜撚嘢 你個朋友含撚啦

我驚慣咗有人對我咁好

因為你唔信教

話我窮

太痴身
太煩
唔聽話
唔係真係咁鍾意你

你需要一個大既轉變去成長

結果係幾work既

其實我地根本2個唔同世界既人